點解中石油中石化D買盤突然間爆升咁多？...

我386重倉依家賺5%想走人
定係仲有得升？

贏粒糖好過輸間廠

唔好走 有排升

又係紅升綠跌 屌

想4蚊放
但好多人吹棒可以升到5蚊
我3.8本

有幾多貨

兩萬股 十手
依家帳面賺5% 走人算

早幾日落到3.3
因為國務院講咩折江整個油乜乜區 又話唔會郁油價
依家上緊4蚊款

過左4.1 好後悔咁早放
聽日入返場 朝早應該會有一輪拉升
國家隊入場 有佢地back up唔驚